有冇人打機好憎開FXAA

開完D嘢懵撚晒
遠嘢又望唔到
有得熄就話冇問題姐
有啲驚冇得熄
我個4k mon俾你嘥撚晒
屌你老母FXAA

Nvidia定Amd

N

TAA 先最慘最矇